學堂練左咁耐槍 今日終於可以打人

當年讀唔成書 唯有考警察
係學堂練左咁耐槍 畢左業都只係時不時靶場打下靶
悶到hihi
就算有d咩武裝練習 都係對住d同事同紙板扮野
今日終於可以同班友仔打過啦
當左咁耐差 真人真槍實彈

下 舉咩旗呀 有人掟野呀
我開槍還擊之嘛
打中頭? 梳li囉 你唔好彩關我鬼事
最好打死晒你地

其他報警都冇用 冇人會處理
放膽去搶金行啦

你不如去食屎啦 學堂有無教

唔洗理

D警犬係米大陸種黎 好9多新移民

見到有知名3毛會然
都預左, 以閤下智商好難解釋

激將法 thx

Show Blocked User - 周杰麟

冒警好不安

我發夢咋